---
aid: 9025
zid: 565333
title: "忽然发现不对，女仆杀人和元老依法杀人能是一回事么"
author: knifers
date: 2014-10-15 18:18:29+07:00
lastmod: 2014-10-15 19:36:00+07:00
---

knifers 于 2014-10-15 18:18:29 发表了：

&nbsp; &nbsp; 相对于 P 民，&nbsp;&nbsp;政权的特权之一就是可以合法的杀人和抢劫。

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;那些元老对奴隶和难民的杀戮是依法行使自己的权利。而这女仆杀女仆是为了自己的利益杀人啊。这能一样么。

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;杀人犯抢劫杀人和士兵在国家的命令下杀敌占土虽然行为上一样，但在这个国家的统治范围内性质能一样么

---

小白之友 于 2014-10-15 18:57:41 发表了：

文中的程程宝贝一直诋毁自己身为统治者的政权

---

netmousexhxh 于 2014-10-15 19:36:38 发表了：

所以在吹牛的定位里,某女就是个丑角

---
